一條好認真嘅問題

如果有一樣野 你當下好想同你另外一半講
但係其實俾唔到你任何好處 只不過係發洩一下
仲會導致鬧交 或者唔開心
佢唔一定會反省
咁你會唔會講出嚟？

打個比喻
如果你另一半成日話屋企唔俾出夜街 或者過夜
但係佢有時就會同D friend出夜街玩 或者過夜玩

咁你會唔會話一話佢？ 假設當下妳好想話佢
但係後果只會導致大家唔開心
咁你仲會唔會咁做？

定係等到下次想同佢出夜街 或者過夜嘅時候先講
但係嗰陣嘅效果一定冇咁顯著

我了 硬

推

想知

唔通比人綠左先講？

Push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
好煩 求解答

唔會即刻話，會等雙方都心境平和時用一個友善的方法去講。

我會話 亦都做過 當下大家係會唔開心 但自己性格係咁 唯有之後再氹返囉